老老實實，天文台是狗是公廁

天氣預測一d都唔撚準

屌佢班廢物

Agger

日本同美國預測香港天氣仲準。垃圾天文台!